三色大台繼扮完食野賣廣告後...

三色大台會唔會抄奧斯卡, 頒錯獎

今次係奧斯卡抄三色台呀
食完飯快啲翻房做功課